覺唔覺得發明屙尿個人好聰明？

發明屙屎聰明啲

發明食嘢聰明啲

當初要有幾咁好奇先會去研究點樣解決果種急!

發明網上討論區個個最聰明
唔係你邊有地方鳩up?

與生俱來㗎，BB都識喎

唔駛研究，當初D人直接放鬆有佢流出黎

發明扑野個人先犀利，佢點知係插閪唔係插落屎眼度

無錯，係我發明的

插屎眼果啲絕咗種

發明成人紙尿片勁啲 幫樓主買十打

發明你出黎嗰個最聰明

笑左

發明定發現？

發明手動呼吸先係

講真
有人推論過